cityu non jupas

City u AS1 and AS2 offer 在取錄的學生的GPA 上有什麼分別?

是但啦 asshole

我ugc 佢asso